聽朝各區連儂牆集合，現場商討罷工，甚至如何幫人罷工

連儂牆搞左咁耐
聽朝大派用場了